call put係咪好蝕價

原本隻牛坐10日升40%，隻call先10幾%

咩叫CALL PUT?

牛會打靶，option 唔會

Call外賣
Put you hands up

幽默感唔係個個有

但google個個都有

呢個ok

有都search唔到咩 我當你指staddle 係，staddle 輸時間值 同跌iv

因為牛熊同期權本來就係兩樣野來

如果你隻call，就快到期，升幅當然細，因為時間值跌得好快，但如果係call遠期，升幅都唔差太遠

風險呢
點計

個strike price 唔中

牛熊唔識
期權睇delta同implied vol

半年算遠？

半年都算遠，因為時隻call，時間價值佔整體價值大，股價變動對隻call價值影響百分比就會變細